支持廿蚊張，老婆生仔其實都未必關你事，要咁多侍產假做乜

好賤 不過我鍾意

綠帽張

老冇認同